有無人覺得戈洛夫金（GGG）出拳好撚慢

同星如比
一拳搞掂佢

佢係pressure fighter 同power puncher
勁在出拳有力同準 同埋節奏時機掌握得好
不斷向對手壓迫 壓埋繩邊出重拳
同埋佢好撚耐打
canelo啲hook同重拳都ko唔到佢
佢仲試過同heavyweight啲人spar
好鍾意GGG
不過佢都老了